【改詞招唱】全靠當天挑選過蔡英文 今天不會自我解窘

《多謝英文》（多謝失戀）

全球在停工 步入寒冬
出街都覺得 很放緃
防疫未成功 只好相信
政策是有些用
曾受苦 先知道
中共國 常犠牲公眾
無奈 看世界發夢
懶理這個敵人 在發功

全靠當天挑選過蔡英文
今天不會自我解窘
明白當天的沙士怎害人
更加添了危難感
能夠抽身都總算靠蔡英文
看武肺新聞 實在不忿
全賴這垃圾世衞 譚得塞
遇上中共最合襯

誰人是元兇 共諜成風
一吹雞 世間失了控
來年換時空 應該長進
振美別再奶共
齊撞板 皆因你
不自覺 屠刀拱手送
無奈 看世界漸紅
中武肺也服從 在送中

全靠當天挑選過蔡英文
今天不會自我解窘
明白當天的沙士怎害人
更加添了危難感
能夠抽身都總算靠蔡英文
看武肺新聞 實在不忿
全賴這垃圾世衞 譚得塞
遇上中共最合襯

如有天香江擁有蔡英文
終於不再自我解窘
無論777怎麼傷害人
始終死撐唔願躝
如有天香江總理變蔡英文
與世界中心 漸漸拉近
期待最後向禮義廉清算
至可消除我怒憤

順便推埋呢首AV歌

辣台妹

又係你
咁得閒mon post又唔寫詞

已經唔識寫詞

始終死撐唔願滾

巴打 我諗左好耐都諗唔到

執筆無字

推到岀mv比台灣手足

好正

留名試下唱先

留名想唱

未聽過首歌唔係好熟聽日再試

一個人唱合唱歌唱到好似跑馬咁

耳朵懷孕了
好期待全首
多謝絲打